法輪功班友係咪痴撚線

掛到咁都得？ 食環署警察去晒邊
如果寫住香港獨立 唔使10分鐘已經比人撕晒

你想講大陸五毛痴撚線？

你係咪打漏個反字

好多年啦 日日有差佬行都係當睇唔到

個人覺得反同支持都係on9

豬兜出沒注意

1823 做野啦
巴打張相邊到見到架

敵人的敵人，就是我的朋友 （毛澤東）

咁你影張相全部都係反法輪功嘛